OCGN SH討論區(9)之 一億劑

開定繼續討論

Lm

10.2

biontech對唔同種族有唔同效用
印度針都可能係咁
反而我覺得係利好，即係美國可能要買唔同針比唔同族裔

LM

訓醒好失望

one step closer
唔洗失望喎

從來冇令人失望過

無錯，繼續插

見到佢識升先驚

幾時可以有人找數打科興

冇消息=唔洗玩

大家post 8未完

想買張4月call

心急

Book 定先

身體要緊呀巴打

一齊推爆舊post先
如果唔係唔老黎

真係盲嘅都見到個莊係控

ai操盤

喺9.5冇咗呼吸

一切都係如此既寧靜

買對家對沖先

咦原來1001左
到底隻野會企穩10先定我地開第10個po先

山巴

今晚無T棍

悶到痴線

訓啦大家

成交量

個ai自己慢慢玩

唔知幾時有增發結果呢 我諗得最近嘅話得呢個機會個價會郁

好似唔夠票增發

睇reddit好似有消息話增發投票過唔到

等睇$8

佢又做乜鳩黎

做咩無啦啦落棍

大家成本幾多

滅世了

屌你老母下次再上10蚊放撚左佢算反正實閪冧

又跟大市插 次次都跟跌唔跟升

但係official 係咪一直講緊聽日先開會投定係都投左只係未有結果 搵唔返
同埋唔係散仔話事啦

今日到底未，屌你老母

納狗做咩事由大升到大插

今日一日冇左10%，但用左成個禮拜黎升10%

好慘

咩事阿到底...

問納狗

佢老尾納dee升個陣唔見佢升
跌就跑贏大市咁跌

set價上10就放，然後再set 8蚊入過

繼續sh

-8%屌你老母

投票增發出左結果未

夠啦 返家鄉我就走

屌，9.2添左仲有得跌

納指分分鐘再跌
佢又會跟去落地獄

牛牛話失敗左

真係磨滅意志，唔係磨就跌，一上就比狗莊秒壓

有莊都失敗？

佢哋話四月要再投

過唔過都唔到散戶決定

個莊要迫佢出左報告先

又拖

痴撚線公司 就黎頂唔住想減

大家咁話，成本14.7

但我自己上網搵唔到News

牛牛吹淡風
唔知咩事 我都搵唔到news 所以唔理

Same
但Reddit都話係，所以我當左係

唉屌 想走人

但又搵唔到source

假到仆街

屌，頭日掛左9.2加倉添

係囉 又無人cap source

大家一齊繼續坐！

呢個閪莊又唔拉升下，長期壓住個價
唔投增發都好正常

又四月

之前期待3月，而家4月，黎緊係5 6 7月，直至疫情完結

有無都唔重要啦
增定唔增都係唔會升
只有跌
Who cares

坐定定

真，真係鬥快

份report一直拖住唔出

都已經唔係FDA係連report都無

其實有時睇你都幾矛盾 你覺得莊好狗，不停壓價，見你放完又入返，再屌莊，放完又入返

成日都唔出想點

放完入返做t姐
好老實，坐咗咁耐點都有啲脾氣
一路買一路屌好正常

其實呢度啲人個個都係咁
頭一兩次會燥，之後就慣咗

希望佢百屌成材者

on9股

屌拿星坐撚左個幾2個月就黎崩潰

要好似gme啲痴線佬日日講to the moon
今晚32875
再整多幾支🚀🚀🚀🚀
係咪仲奇怪

正常人不如一齊屌下佢發洩下怒氣好過
（屌股好啦，唔好屌巴打）

放個少少正能量

7字頭買？

8.5入 10.3走哂
好彩冇坐

好心啦
坐唔住咪止蝕囉

個幾兩個月都崩潰，你問返自己適唔適合買股票

發講幾句發洩下你咪由得人

叫下春好阻住你咩
我18高位入溝左1000先12.7

咁你18高位就更加唔洗驚啦 你都預左total loss

唔好後悔

冇預衰衝動

有冇TG group一齊圍爐？

呢度咪圍爐叫春區

你呢個位 你用升返上去係bonus 個心態strong hold 啦

先個幾月要升80%接返你你話唔高機會

咁元老個本又好難比既

我明丫，我17溝到落10.4

做咩14唔走
我返緊工冇set價

有早知無乞衣

自問唔係趙雲，同埋仲覺得呢隻值得SH既，唔升唔緊要，但唔好直插丫

岩阿而家9.2都唔比玩到咁串

年輕人

點解會得一單係below10

屌還屌
9蚊又加咗500股

大家都好想俾機會佢，但始終時間唔等人，一但俾mrna jnj btnx 做起左production line ，呢隻真係等收皮

睇完quad meeting 冇乜信心，美國只係想出口技術俾印度做疫苗，因為印度佬批發疫苗好有經驗，而會面又隻字不提bb&ocgn, only mentioned nvax n jnj
感覺上美國似想培植當地企業多於俾外國dominated vaccine supply
當然都會繼續strong hold ，只要佢一出p3 full data就全走

唔留？

依一步好遙遠。。。。Report都冇左影

影都無

跌啊

係喎，轉左夏季

希望如你所言

不了

哇好大棍呀
9.3

升wt啊 收皮啦

有咩唔可以係到討論？

一陣會陰跌落9，放心

印度果邊好似完全唔急

1%都大棍？

印度有自己市場，同埋其他東南亞國家，係ocgn淨係做美國先急（唔知有冇理解錯）

印度自己批左緊急使用啦好似

認真？

點解耐唔耐都有人問tg
Tg女？

今晚又可以熄app訓

你個名

伯爵茶味既野正呀

大棍

好大枝啊

少少假希望都唔比

日日如是

個莊玩到咁串一陣無人入場玩對佢無好處架喎

已經冇人入場

佢肯拉高100%啲人咪又仆住入場唔好睇小班賭仔

心電圖

無錯所以唔存在玩爛呢個講法，股價任得莊家舞

其實盤前果d 棍最多先2000股....應該呢度d 手足都多過佢

連燈力托上去

好多人睇每日升幅玩dt

牛牛忽然轉風向屌人投反對增發票既

牛牛d風向仲亂撚過連燈

燈都轉埋

屌，我無收到過email
幾個ac都有ocgn一封email都無

個莊洗緊堆獲利盤洗到6成洗唔郁
日日控場
Reddit班鬼佬個個sh唔走對佢死過咁款

大把早期買落咁低成本點洗得走

佢想洗早期獲利盤應該係拉升

磨走你

擺到明博你無耐性俾佢洗走
你睇番班鬼，有班早期同我一樣睇呢隻野會上3位數
大把毫子入既仲sh緊

Check多次
可能寄咗去雜件箱之類

班鬼佬態度正確， 個狗莊咁仆街， 係咁做就啱喇

郭晶晶都無跳得咁靚

今晚又可以唔洗睇

納狗咁西跌法，dklm

美股唔知係咪真係轉熊

跟跌唔跟升個下仆街

總之日日跌

好彩有d tnpx頂下

屌 又V what啊

又想跳落去8蚊

全紅，卜暈自己算

懶係好刺激搞下氣氛姐

盤前9都冇

老

係咪今晚公佈增發相關消息？

Btc又跌
乜撚都跌

GME升囉

我入左對家對沖左

無錢hedge

OCGN個叫春既朋友家下唔撈貨溝貨, 等佢升10以上賣左佢真係天理不容
我講既

幾時先見到10

16.8呀救命

冇咩錢溝

但係隻股依加係軟野

講真
邊個預佢 er好既真係驗一驗腦

無架 多個藉口比佢跌架咋

硬唔起 每次扯少少即刻軟返晒

永遠6點半

輕鬆

唔溝？

見7 加 pls

都有9蚊
希望過到十點

穿8見7啦我預

我反而覺得7難啲
留得係到都係死忠
見8都喪追貨

你唔係賭er先買佢呀？
90%差架喎

意思應該係ER後先入貨呀嘛？

佢財報一定係蝕錢

好中性
希望佢係你講既入貨唔係放貨

賺先驚

Er我唔係睇佢賺蝕
反而想佢會公佈啲正野
Er會講下黎緊做啲咩目標
如果講啲新野又會上.....掛

好似好難

其實點解你地對呢隻野咁有信心

愈危愈有機

準備又跑贏大市

跌個方面

追下po

信心？唔係講呢啲
我係為咗支持呢間公司推出一隻咁好既疫苗，再支持佢建廠，拯救人類先買佢，賺唔賺好閒，意義緊要

轉燈

上返10.2先算啦

撚狗

屌 拉一下又引哂班algo 來收割

學前面話齋 其實幾千股都可以整一棍 依個po既巴打加埋都唔止

我琴日都話不如我地自己1股1股托上去啦

連燈algo

玩9.2

靠你了

完場 轉頭妹到轉燈
今晚早啲訓聽朝見7字
劇本黎

其實無不過有錢賺

棍上少少隨即落返
阿婆都識玩

真係咩

又想穿9

上到10穿9見8
上9穿8見7

1.長線既 你估下呢隻針fda批唔批
2.短線既 你睇下呢隻野有幾多次落到8 之後上返10

穿架啦

返唔到10.2都真係唔洗睇

tnxp全走執餐飯食

食媽咪麵咋我

幾時可以睇到呢到啲巴打打第一針

都幾難要好齊心

Tesla ark仲跌緊既時候
Ocgn已經轉咗燈
跑贏tesla同契媽

要好密集同步做... 人地用bot 夾幾千個散戶ac

未到4點都唔好開心住

又認真咗

做咩升嘅今日

屌哂樓上班元老

牙莊今日控盤仍然係收放自如

岩岩睇隻野HISTORY
15年最高660
發生咩事折墮到咁

納狗

Tkat唔知咩古惑股都可以好似ocgn咁升

2019/09/30

升翻了，冇事了

其他股都升緊
得佢仲係死屍

分開睇大部份股都回唔番呢幾日既跌市

未回到姐

聽日財報

但隨時橫盤繼續妹

最後一分鐘有幾單大單
有單成171.2k

山巴好似都仲係好樂觀

無悲觀過
牌面咁靚，琴晚同cansino合作單料更緊定
即係你鋤dee有4條2，其他即使係爛牌都一定唔會輸。

政府做大靠山 驚佢出老千開第5條2出嚟咩

山巴穩定軍心

見到出面講咩影子股

好彩主倉從來唔用卷商

潮巴

唔用卷商點搞

香港大把銀行可以用

琴晚最後咁多大單 我有無睇錯

岩先50分左右都有一棍， 一定係我眼花

有啲野

我做過卷商同金，外匯
好多都係客同間公司對賭
並無實際買入
我無諗過咁多人唔知

搵到source，係3月9日嘅presentation

係咪即係會爆上
會上到去幾多蚊

而家9.52入仲未LATE?

但舖舖摸完靚牌都唔升果下嬲呢

你承受到插到8的話，就入得

純粹幫山巴補充返消息個日子
小新巴係咪元老級？

FDA批會爆上幾多蚊

知就唔使同你係呢度討論

我話聽日升到20係你咪all in?

我記得BLACK ROCK都入左股

有258000HKD
可以買3400股

但驚輸

輸有限
贏無限
自己諗

咁輸又唔會輸晒

要贏硬去買voo

希望今日跌啦，琴日放左啲想再入翻啲

你望下隻股近一個月走勢，再自己決定
信念唔夠 跌市無人幫到你
不過此post大家都係信念太夠 先至$18無走

邊個話買股票一定要以賺錢為目標？

如果爆升我會好羡慕
升上20
如果我有入,就258000->516000
可以買樓

。。。

無咁易既,邊會咁易成功
呢D機會唔輪到我

俾佢撚左2次真係嬲 8>18 10>14
中間仲要跌過6反而冇入

今晚加入啦

all in 左 700@9.5, 有信心，不過都會驚

當日$6 入唔到的，得5分鐘又無乜成交

之前有個巴打話去中印邊境掟石

開始有署光
就天光啦各位

Ocugen and Bharat hope to become the fourth vaccine authorized in the United States. According to Reuters, the companies will meet with the U.S. Food and Drug Administration in April to press for EUA based on the data from the ongoing Phase III study.

第一日知佢想去us market?

第三期呢。。。。

Apr

人地咪話拎黎同fda傾

According to Reuters,都係前日篇專訪嚟

just talk....no.....
打啦你地. 好悶呀

上次輸兩萬又返嚟？

覆桌

贏夠佢四萬先走

覺得佢會批完爆升仲唔All in?

萬一唔批....會跌返去3蚊
即係縮水到3分1
25萬->8萬

小弟有眼不識泰山，原來兄台已經入過

Drop to zero

你都話你做過卷商啦

我講少咗句
好多客都知架喎

聽到都驚

其實呢兩日會唔會公佈PH3 Final
琴日咁樣抽升唔係好正常喎

隻野幾時有正常過

諗多咗

抽升？邊到升呀？睇過
人抽升你抽升
抽幾毫你當抽咗呀

抽升？

日日都係咁樣9-10蚊行啦，邊有抽升

晚晚都抽搐

抽筋

晚晚抽泣就有

牛牛

幾點出業績？

想再溝低少少個價 但係又驚今晚突然爆上去猶豫左成日唔洗現唔現價入好 但又覺得佢今晚ER唔會有咩特別野應該都係會跌

猶豫成日好唔好現價入

10蚊啦

想知證卷行有無幫你入貨?
好易
有收ocgn投票email = 你真係擁有股票

冇喎

又跌返次次都係咁

可能你兩個判斷都啱，結果係先升後跌

唔關事
大貓/sofi/支牛三個都無收到

因為係ocgn角度股東係大貓/sofi/支牛?

可能我三個分開都唔夠數做股東
同埋大家唔洗咁驚影子股票，etoro個d一早已經係咁

March 18 (Reuters) - Ocugen Inc :
* OCUGEN INC - CASH, CASH EQUIVALENTS, AND RESTRICTED CASH TOTALED $24.2 MILLION AS OF DECEMBER 31, 2020, COMPARED TO $7.6 MILLION AS OF DECEMBER 31, 2019
* OCUGEN - PREPARING TO FILE INVESTIGATIONAL NEW DRUG APPLICATION TO INITIATE FIRST TWO CLINICAL TRIALS FOR OCU400 IN SECOND HALF OF THIS YEAR

Source text for Eikon: Further company coverage:

((Reuters.Briefs@thomsonreuters.com;)

今晚唔轉返燈我當贏啦

印度佬：今晚升到11-2蚊等啲on9掃末日call,聽日比返8.9佢地

等830 business update call?

john生過埋星期五就fatfat，成堆call

老師又中

買call定put好

果然又倒插

想賭點解唔買gme tsla
貪呢隻有人做莊打骰？

唔驚啦，幾毫子無感覺
見7都覺得唔意外

從來冇失望過

跌果方面

諗起睇REDDIT話咩莊控住9.5就殺曬call put

又想10.2？

又扮野拉升

做T時間又就黎完

引人未日call

擺明啦
至少殺到10以上

個劇本都識背

一定唔會升穿11，一到10.7～8馬上回，然後係10.2～5到妹一陣，慢慢陰跌落返9

10蚊了 要走快啲走 再低位入

9.21有人出左180k貨

有可能ai

今日咁快嚟

🙌🏻💎🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🌝

全中機會高達95%

有11蚊叫醒我

穿10

阿婆都識玩

11蚊表示，仲未返家鄉

啲劇本次次都一樣

今日只要唔跟納狗我都當佢贏

食左咩屎

睇到悶

準備穿9見8 訓得

今日大市唔店

Testing 10.2 over and over again lmaoooo

走一半 反正會後都會低過10蚊

我諗大家都會以為佢會跟er蝕錢而暴跌
丫，個莊撚狗有一套
呢兩個鐘扯高吸錢，收市先跌都唔奇

玩左咁耐都知道開市頭半個鐘都升 之後再回

59 分 夠鐘

即穿

落地獄了

個個巴打都好準

夠鐘回塘

巴打好熟佢

唔係大家準
同打風一樣
每朝都會準時落波返工

日日都劇本，悶到

今晚OCGN反而做咗納dee避險股
都算正面

堅廷左半粒鐘就完

無茶印度神油

Ocg上到16咁勁既

西莊完美撚狗

就嚟跌返晒

咁先係正常發揮wo

牙莊

其實無莊

我唔知 我睇唔到

轉埋燈

跌緊呀哈哈哈

今日盤前執咗佢一劑賺咗幾舊水

10.2散咗700股
Set返口9.2再入返

股票就係雞就係condom用完即棄

dllm

性格比較反叛
唔鍾意坐定定

唔賺返啲時間值我會喊

買唔撚到9蚊呢個價我DUM春都似

感覺上似莊家派貨多過壓價

升得個少少

0.2升上來差唔多500倍啦

你講緊今日定.... 0.幾講起

咁19年有21蚊

Sell 得好彩
9.3入少少，之後每-5毫子再入

均價幾多

唔知
3.5-12果次清過一次倉

Tkat班友屌晒鬼
好好既借鏡
Ocgn如果一晚上40都要留意下

CLS
咁撚樣跌

Cls
點解升到咁

呢隻流通股太少先可以咁玩

Ocgn 成兩億股本玩唔到呢啲野

咩事， 洗緊牙

想問下有無熟option既巴打
我明明1.2入order,我見到就係我果5張
之後愈來愈多
到有成交，但係我都買唔到
係咩原因

莊家派貨係向上派
開市上10-10.3 我放幾轉先放到5k 股

Option provider 會睇住人排隊出嚟谷你食價

又棍要穿就直接啲穿啦

屌你老母又西跌
原來盤前上過10蚊，最衰果陣番返緊工

我仲以為多數係同對方放貨入貨既人deal

又跟大市跌

Dklm納狗又點呀

8.8 又撈左啲

Same set 8.8 竟然入咗

我都係

我撈唔到diu

今晚再黎山巴

可能今晚仲抵呢

9蚊入返

咁樣一晚執幾百都好丫
衰在唔夠貪
早知賣夠4000股

price in左
一批就跌

走啦屌。 我忙到甩碌

牛鬼蛇神仲係到磨緊

81m for 對 17m against 都叫投票率不足

幾日無跟
係咪要等到4月？
明日復明日

4月再投過
Ph3 依然未有日期

想走隻病都開始受控

變股東有病

其實又未

江巴
你走哂未？仲有無俾你d fd笑？

又開始抽搐

睇到厭

有8.5就好
想呢個位加多1000

呢隻股已經悶到無野討論

悶到喊下次改過po名討論廣泛d無咁悶

乜news都冇我最重倉嗰兩隻都係咁悶，依隻同tpgy

再跌再入

復必泰都有人打死

我已經諗唔到講咩好
今晚有10.2我去維園裸跑

提自己今晚殺call

好撚辛苦 浪費時間

聽講今日四巫日，但係nq轉燈

同船

落8蚊比我執少少好嗎

依兩隻真係超妹兩隻都係毒撚股，全面升可以大插，出面插又可以升

其實依家唔係都係等phase 3咩

其實我係減倉減淨呢兩隻，叫仲有啲機會上

係，但係陰跌唔通開心慶祝咩

想賣4月covered call但又驚爆升

不過其實都係納dee衰

納狗on79
次次隻野想升大市就西跌

呢啲閒日都算
最驚phase 3 fda呢啲先嚟料就hihi

牙莊今晚殺call
aftermarket希望爆升

無心跳既屌

跟跌唔跟升點玩

好想偷步現價入

入
下個禮拜即刻爆升

屌啦次次都係咁講

機會不嬲係咁
潛伏都要時間
計劃炒起gme嗰條友都用咗四個月時間慢慢入
中間有升有跌
要賺快錢可以去賭場
而ocgn係有潛力嘅

呢個就係d賭仔點解成日問人點搵潛力股，
但自己成日都錯過嘅原因

ocgn成日都係d意想不到既時間爆起，所以佢妹果陣我連市都冇睇到

其實爆升到而家都只係兩個幾月
咁急托柒咩
啲新入嚟嗰啲冇經歷過ocgn由幾毫子升到四個幾，再跌返兩個幾又升返三個幾，最後重挫一個七嘅時候
但跌到最深嘅時候
佢就爆升到$18了

見依家8-10蚊都算穩穩定定，搵個舒服嘅位溝少少算

講真，咁樣妹法都叫做係有支撐啊
佢而家咁樣織布機，明顯係有人操縱緊啦
唯一嘅大跌風險就係，bad news for ocgn
如果唔係之前溢價增發7.65其實都幾大機會係抵嚟
就算跌穿都好快爬返上去

底*

入咗

咁買得依啲一定有風險

原本10.3蚊貨
琴日彈上即走，去SLGG玩2日
食飽再返黎坐

納指升，隻野仲係咁跌

呢位絲打識d野

絲打你元老黎？

屌我咪囝囝囉

屌巴打改左名無為意

今日買咗幾百受加7張call
就算唔爆上，上得返10做trade都賺啦
有支持好緊要

有貨
再set 8.7 入貨睇下有無得炒波幅

等跌入貨

完全唔識call put

一水低過一水

屌那星

俾人放量沽

好悶

D call返唔到身了

唔通7.5call都想殺埋？

唔識學野，殺期權個莊會點賺法🤔

你張call變廢紙，張call本身既錢咪你蝕佢賺

好彩買左幾蚊一張ONLY

牙莊係咪有強迫症

壓線600萬股 吹漲

究竟下星期有咩陰謀

盤後癲左

冇左啲call 慢慢上去仲心安

下星期應該會好d

盤後咁大成交嘅

臨尾呢下On9到

有啲收盤落唔切彈左落盤後 冇左聲氣了

盤後有單764.9k

其實都係得2%

仲有單492K

764.9k

約定大家星期一準時陰跌

下星期唔知會點

唔掃多啲 下星期上10時點壓你哋落嚟

而家根本同以前控係1.8-2果段時間一樣, 考驗耐性

GEVO 仲誇張

想多了。 無陰謀，
下星期盤前妹上， 開盤29分鐘慢慢chock 上去， 一切照舊

講得好好

期權結算黎
星期五都係咁
以前tesla仲痴線
試過一秒扯高200蚊

懷念10.2的日子

唔知幾時先升

10以上call 又有過萬張

幾錢張
又黎，班莊今鋪襟唔襟到價

一日冇eua or p3 full data news 都輕鬆㩒得住啦

有咩

冇人

爆sing先上來討論啦

無咩新消息

無聊去望下佢研究眼藥，隻oc400藥畀佢研究成功應該不得了但唔知要等幾多年

仲除左呢隻仲有其他加埋有cansion埋單
所以我咁睇好佢

玩左疫苗先

今晚又可以$6加倉

報告呢？

下星期再問過

就嚟要掟西瓜搵phase 3 result

有冇咁誇張

又西跌

幾千股

今晚再跌再加

今晚set定10.2放 較鬧鐘盤尾臨收市再入
阿婆都識玩

又話過咗期權會升既

仲有8日 4月先完

我驚你持倉仲多過盤前交易量

7.5即屌

真

懷疑想食埋四月啲call put

有無咁早就控定

搵日托上$14

兩個鐘先至兩萬股成交

超低量咁上緊

棍

I say 123 fall

俾人搶哂 funding

係咪想講d news+評論一直唱衰緊佢
我google d 專欄， 十篇有九篇都bearish

motley fool 一直唱衰佢

btw motley fool唱衰clvs 星期五升左47%

慘過比人搶疫苗頭啖湯
仆街印度佬磨完未

又一隻爆升
Sprt
都係無ocgn份

爆插就有佢份

有冇人明牛牛單新聞解咩

Google 幫到你

Bearish

要走鬼？

本身都預左佢要增發9500萬股
其實都唔係好bearish姐

不嬲都話會增發唔增發邊有錢搞廠
佢唔好增發黎玩財技就得

連p3 report都未出到又話要增股吸水
我可唔可以有少少懷疑佢係老千股

問題依加係三年內有權無限增發

size not disclosed

其實間間公司都可以無限增發架啦 (以我認知，好似NNDM咁 幾個月增發幾次)

股份稀釋哂，到時50億市值，但都仲企穩10.2

邊間唔無限增發，Tesla都係咁增發

日日跌

插爆

呢幾日都咁 個市好平下
但d細股就跌 又恰我

係跌就落7蚊比我加倉 死唔斷氣咁又唔肯升

今日隻隻都差唔多啦

成個月有多個市都仲係咁閪

跟跌唔跟升

準備又一棍

唔會掛...covaxin打緊架喇喎

幾時先升返下

你查下自己買緊咩先

我明，但起碼真係有隻嘢喺度，而唔係連隻疫苗都係假嘢唔知你明唔明我意思

入唔到美國講咩都冇用

咁p3都唔係ocgn出result既

政治針 我諗會批既

隻疫苗本身BB嗰邊有晒數據，ocgn同BB合作又係白紙黑字，FDA批唔批係大risk，但起碼唔算係老千掛

P3只係加大佢入美國嘅成功率然後佢一直喺到拖緊

跌呀 繼續囉

50000幾股preference share 換10M支covaxin

唔通兩邊老千互撚咩

唯一隱憂係最近印度爆得勁返，唔知係啲人放鬆定係有new variant，而如果真係因為new variant嘅話有機會影響result

有乜慘得過其他疫苗股係升緊

講乜都多餘
唔升唔洗傾

中歐大戰開始了

大市升佢又唔升，買親乜都咁

幾時有p3 result?

咩大戰？

其實個result真係有d 耐
好似月頭已經出左initial, 月尾都無份正式睇下

我睇返其實Moderna出phase 3 interim同final result之間都隔咗成個月

口水戰居多

以為有咩大野
diu廢到

即係4月先有final result?

原來制裁幾個非主要官員做下樣，仲以為打冷戰經濟封鎖

隻野咩事係咁插

成晚啲紅棍長過我條鳩

零水花

其他疫苗股就硬過馬撚屌那星印度佬真係太遲搞到俾人搶哂生意

印度佬無人性 8.5又洗走一堆

考驗人既耐心

想玩又無玩既投機就日日升，升幾十倍，之前gme,依加tkat

真係從投資角度出發既坐足幾個月都係得3，4倍

唔駛理我，只係好撚灰鳩想講下野

走左ocgn轉場

通常一走就升鳩爆
唔走，今次未見到基本面轉，起碼坐到4，5月先

呢樣真係好心灰
日日望住人哋升幾十%，自己就日日跌
想走場又驚比人讀心

呢幾日7蚊見啦，點解我要咁早入貨

有早知⋯⋯

日日都望住ocgn，唔知有咩可以做，我相信個ceo話3月尾出到result

山巴放哂？

山巴信念最堅定既

睇圖就量縮嘅，係唔知個莊想壓到幾時

點解你會覺得呢隻閪野跟圖玩係有用先

同你一樣，但我無溝

山巴返黎領軍

我由3蚊聽人介紹買佢
如果我狠心啲賣鳩晒啲ocgn
依加都翻咗廿倍

玩完準備落返$2-3

大家都好記得2月尾話2星期內出3期報告,事實出左個垃圾中期呃錢就有,增發投票失敗就學埋共產黨既手段改賽制比自己無限增發

ol巴你以前短炒tesla起到家咪幾好,聽埋d牛鬼蛇神吹咩起廠搵funding,佢自己就0.幾買,水9你地一齊陪佢坐無蝕底架,我兩個禮拜前走左,而加都賺返晒,同d fd一齊笑緊或者有一日真係3位數既,不過美股日日有機會,人地係其他股賺左幾年,你就白坐唔知幾耐先等到佢3位數,值唔值得陪個牛鬼蛇神浪費時間自己諗

算啦，都坐咗咁耐
我都好迷失，一走佢就升我真係會喊

我都坐緊8-9成倉
趁唔洗芒市搵啲嘢做下 個人都無咁唔平衡

潮巴我好掛住你
我好需要你股正能量

呢排忙緊fyp無上嚟
基本面無改變 無需要走
得閒可以睇下stocktwits牛軍打下強心針 雖然都係kill下time 未有咩informative嘢住
至於tkat呢啲就無咩好講 10幾蚊都唔會敢入 呢啲錢唔到我賺

呢排個市咁，走左我都唔知買咩可以升

做咩突然咁負
隻隻爆升股都係坐出嚟，一啲唔知頭唔知路嘅股，你敢唔敢唔知要坐幾耐就係等佢爆升嗰下先？講緊中間你仲要SH頂波幅喎，仲要你連隻嘢做啲咩同有咩嘢trigger到佢爆升都唔知喎，
依隻係閪，但起碼佢每樣嘢都有support，我都覺得依隻係high risk stock，但起碼你講得出有咩因素可以令佢升（phase 3、fda），如果真係坐唔住咪分散去其他潛力股，我本細，好難靠買mega短期加大個本，所以我都同時坐緊bb tpgy同ocgn，壓力冇咁大

我坐緊1/3倉，日日見佢陰跌大跌真係心理唔平衡，次次話返到10蚊就走最後又唔捨得，而家仲離10蚊愈黎愈遠

仲有，covaxin係貨真價實，啲data過到lancet審查，所以我唔驚佢phase 3會差

想今日衝sprt

唔係琴日已經玩完咩

覺得今日仲有得玩

Keep accumulating

13蚊溝到9蚊
揸緊千五股未驚過

點解巴打咁有信心

我都想玩

純粹覺得最後美國會批同呢幾日莊家撳價
Long term 唔睇疫苗都睇好佢其他眼疾技術
利伸鳩up

日日咁樣陰跌，做下t都唔得，真係好磨滅意志

信心sh
不過我唔同大家，一黎我成本低，二黎我預測既野佢都做齊，所以我信念好好
如果大家無信心坐既，我都建議大家可以轉轉場

江巴又見到你
有無倉俾黎睇下

都同意，其實好矛盾，學小西嘅理念，每個低位都係喺高位坐返嚟，但中間又太多uncertainty，講到尾都要少少運氣，睇下坐嗰隻係咪好股

上唔返得一個原因 就係fda唔批 但係有咩武廢嘅疫苗fda 冇批

咁快立flag

即係咁講啫 講信心嘅 一嚟更加多地區開始用緊 二嚟美國有得買嘅時候點會唔買多啲 而且我就唔多諗到其他原因

唯一隱憂係同國內藥廠deal好咗比佢哋獨市

見到江巴真係唔擔心
睇番頭兩個po有人發爛渣拎唔穩走左，就會爆上

愈渣愈覺得似scam 真心數據好唔洗拖咁耐

個陣跌到落$1.4都試過啦 坐唔住咪走人囉

佢應該唔係唔想run data, 可能係唔夠人中run 唔到，今次要等有80幾個case 先得

巴打心水清

一隻股最恐怖唔係跌
係無成交
開市兩分鐘都無一單

隻野如果跌下我都可以加貨，而家唔行／陰跌真係無野做

除咗上下連登同reddit吹水
我都無咩可以做

隻疫苗打緊都scam
你知唔知佢啲data唔係用excel計完就出press，係直接交上peer reviewed journal

我搵咗搵，好似連J&J都未出phase 3 final results，講緊佢哋2月頭已經出咗phase 3 interim results

爆上?18定28呀?睇下先....
哦仲係$8,9都未有,真係爆上wo
爆得咁勁,約左aa睇樓未呀

江巴加油，祝你早日財自

其實點解江巴咁憎依隻股

西概veri果堆以前都未到8 9點無成交啦

都係既
大家一齊集氣啦

有支嘢實實在在都係 scam
佢跌最多都係話佢生不逢時，但點都唔係Scam下話
真係scam你係完全唔知佢升乜鳩

食粥食飯睇依鋪

9追左掛

你睇下阿斯利康

1.我記得係高追左 (總之佢9成9唔會係元老級)
2.因為佢唔忿氣點解(有一日) 隻隻都升，但OCGN唔升，之後比朋友笑，跟住就講升到14蚊的話就會賣左佢(之後冇升到14蚊)，唔知佢賣左未

簡單而言，因為佢(心態上想一買即升/唔可以唔合佢預期)賺唔到錢，(但係phase 3一拖再拖)所以唔忿氣 (在post 內的對話 得出的結論only)

唔關隻股事,係屌柒個所謂船長姐,大家蟹緊貨,有d巴打放負幾句,包括我,條冚家產就串人牛鬼蛇神,自己入到平貨就係到扮大佬,之前都有其他巴打買左呢隻股係到傾左一排,一樣屌柒佢,全部可以係舊post搵到,唔係屈佢

輸錢好閒,係輸錢上黎講幾句比d早入既冚家產串係牛鬼蛇神放負

輸錢好閒 你就唔會開post屌鳩GME啦
屌你老母 唔好咁肉酸得唔得

兩位巴都收一收聲
唔好講是非得唔得
坐到好無癮仲要睇罵戰

唔入肉就唔屌得?721無份打我其實好閒,屌唔屌得,警暴又係無份打我又係好閒,屌唔屌得?好閒就唔屌得?

做咩又開片，大家吹下水圍下爐咪幾好

一方面笑人老屎忽
轉個頭就見你擺起個廢老款屌鳩買GME嘅人
唔撚係唔比你屌 但自打嘴巴真係好柒

等睇升到仆街或者跌到仆街會有人binc

笑佢扮大佬wo,唔係老屎忽,柒少陣啦,咁都有打手

圍爐區唔係圍爐入黎做乜

呢個post同隻股一樣
熄一排先再開好過

算啦，唔好嘈大家知佢咩事就得

社巴心水清

大家50/50
最後大家都係事後孔明
bin C 都係為拗而拗
只係串人嗰個自我感覺極度良好左，被人串嗰個看似好無面

盤前又加左500股

Post 8 #698

算啦 我覆埋呢句 你自己摺埋算啦

係係，我錯我唔著咁你走哂未？

Hi薯巴

老虎巴唔好勞氣
俾fd笑好慘架

幾成倉？

16%輕倉上路

今晚睇黎可以穿8

7蚊加倉

又唔係咁講法
3蚊果時既50%同10蚊既50%爭好遠
納dee回5%應該好多人跳樓

有咩好bin 你贏到又唔會分比我 我輸又唔洗你比 真係最睇唔明呢啲人 真係咁唔中意隻股咪走人唔睇咪唔洗見到煩囉 係有信心就有信心架啦 關個本高定底咩事 講到跌緊果陣 成本底唔會贏少左咁

每0.5加一注，drop to zero

等8.1

Set左7.8 每跌0.6加400
反正點都唔會蝕

利申 元老

我都無咁好氣
落返3啦

認真講，有幾份約係手
5-6應該企得穩既

之前放晒賺幾十個，新一輪而家8.8左右

但個本細左，暫時落咗100k

勁到

你個本仲大啦

係喎
話時話山巴有幾多股係手

實股24000左右
Cfd 3250

玩埋cfd咁有信心
呢隻股論信心你真係第一

Etoro買

諗翻起上一次出中期升都係等到燥底,個價又好似無底咁跌 之後就突然間升左上去13蚊

上次有人話要飛去斬佢地先識出

今次有無勇士

衰d講句仲有7日先到4月

仲有無人打科興

咩黎？

隻tkat 好癲

希望ocgn都做到類似爆升

唔陰跌已經好好

比耐性，高位allin左？

算係

原來係咁

咩叫CFD??

我去睇口罩小姐打飛機算
再睇隻股陽痿都似

每次自己個倉綠色轉紅色就開始緊張

大市又西跌

今日又係閪市

同巴打差唔多，之前賺咗120k
8.8-9 又開始入返

入sqqq 對衝

又插，無錢溝啦

呢隻西野唔好溝咁近一注

頂一樣錯

我見NFT概念有好幾隻
揀得中tkat就係...
揀唔中就

Diu 有消息未

未爆升唔係問題
跌都唔係大問題
但唔好跌咁甘得唔得先

我都好後悔，重要成本極高

真係8.1加倉

冇底

洗緊獲利盤

日日跌5%

上reddit睇下 消息仍然好正面

就穿8仲正面到

話口唔埋

納狗跌到無底

消息正面有咩用，價西

Blackrock 減持左55%

喊撚咗
啱啱加倉

牙莊去左邊?

廢撚到

2021-02-05 - BlackRock Inc. has filed a 13F-HR form disclosing ownership of 2,225,674 shares of Ocugen, Inc. (USCGN) with total holdings valued at $4,073,000 USD as of 2020-12-31.

BlackRock Inc. had filed a previous 13F-HR on 2020-11-06 disclosing 5,018,690 shares of Ocugen, Inc. at a value of $1,556,000 USD. This represents a change in shares of -55.65 percent and a change in value of 161.76 percent during the quarter.

個po 推得返上水得兩個原因，一係爆升，一係罵戰

唔好講呢啲啦
我2.5上到18都無走咪仲想喊

極速fact check

係囉，我就係記得佢減過一次55
咁佢咪-5%持倉

會上返的

係爆跌

再跌再加

跌就跟到足 升就跌少啲
試找一隻比呢隻更閪的股

blackberry

依加好熊市feel
忍下啦

今朝好似見到有巴打買support
走咗未

唉都冇得揀
希望有一日大家都苦盡甘來啦

盤前7蚊買 8蚊走哂

走到就好

有無人同我一樣唔夠膽開app

加下加下就嚟700股搵機會減減

reddit 好正面，話大戶想震走散戶,趁低吸貨

擺到明
散戶無點走貨

一齊做股東

山巴覺得出第3期會升到幾多?

齊頭1000

答你唔到
要睇埋大市係點，股災出第三期分分鐘升唔到

越黎越似上次爆升前奏, 睇下呢度有幾多人走先

個莊都係等消息拉上去姐我諗
要炒起既世界末日都有人入黎炒啦

好似上年咁幾年熔斷神仙都無用

Hold 住tpgy同ocgn 今日好似末日咁

OCGN + PLTR

中概果啲仲大鑊

呢兩星期洗細價股

一齊陷家產

Nio
Ocgn
Xone
Pltr
Fuel

我PLTR家鄉仲要係34.8

中概原本有少少想入牛牛同百度

好佩服山巴坐貨能力

望下琴晚隻rlx

Same 200股

絲打你好勇

牛牛前日以為130幾抵入，洗到120

你渣番大半年都會咁
玩股最重要係好心理質素

應該會穿100

我唔建議接中概洗落嚟嘅飛刀

咁就仆街了

咁即係而家等fda?

而家真係睇佢幾時穿埋8咁

個個市土血洗緊細價股

穿$8 容乜易

會架喇

抖一排先喇，太貼市又會成日做錯決定

係啊
我溝左幾轉
發現都高溝左

輸死了
戶口得返幾千蚊
頭先差點想入賭場玩

個倉有d穩陣股會安心d
btw你個堆股會上番本錢既

留番生活用啦

好彩有份糧

你啲股估值真係得個估字，留返個錢先喇

係真係跟人買成個c9
重有好多penny 架跌到變晒毫子股

有時我係買左隻股先開始做DD
然後中晒伏haha

呢排個市，撈極都仲有得跌咁

無計撞正Sector rotation，除非mega cap or 舊經啲資金流走，咪知細價股都幾難翻身

跟人買都好正常，不過成本唔同都差好遠
今年個市同上年好唔同，唔係坐下就返到家鄕
Good luck 巴打

當交學費，我都交過好多
經一事長一智
大家一齊圍爐

真
呢兩個月市玩死好多人

而家止蝕太遲
反正錢唔急用
坐下

一日mega cap 一日舊經，傻散如我點玩

係，呢度好處就係圍爐9up
想發洩下就屌下個莊

啱呀

呢隻算係有希望
好多爆升完一輪 變哂死水

今日ocgn 暫時其實都唔錯
大家唔使太灰
冇跑出跌10%

由2月中開始
日日跌幾千鎂
同自己講坐下好快升返
點知返唔倒轉頭

要睇下佢eua 批成點，p3 full data 已經唔會出，隻股爆軟跌最快都要4月尾知結果 （你當4月初交eua application， 最快一個月審批)

我頭兩日都坐下，跟住日日幾千真係唔係路
都係要斬

其實係咪仲未交fda?
好似仲有排坐

未, ceo conference 講左最快最快都要4月初先交到eua application，你當delay 半個月再加一個月審批，最理想5月知結果，希望美國啲疫苗大廠唔好咁快整好條生產線

依佢比個時間唔係phase 3個report點都會出既咩
publish (係phase 3既第2份+final一齊出) 之後先去申請FDA EUA?

個莊同公事我都屌垃圾

你撞正牛市完回調

正路係咁
睇傻登俾唔俾佢快速通過

最近個市真係好難頂

得1股
350唔記得放

Yes
All 高J

係咪堆細價股可以清

黎到呢一刻先清會唔會已經太遲?

跌穿8又忍唔住買，買完又驚到手都震埋

7.8真係入咗

好痛下
連續5日落山
美市係咪玩完

唔穿8，係咪值得欣慰

辣殺

放晒

我8.9 8.4 8都加滿倉啦
想加都無錢

愈跌愈有

鍛鍊心臟，已經望都廢事，望下個post就知佢冇料到

ocgn 8.6 851股
pltr 14 1400 股
不怕坐

PLTR 14蚊本

點解三月仲有6日先完好難挨

回頭望翻之前都等左咁耐，幾日好快過
btw我個人唔覺得4月頭真係有野睇

無野睇唔緊要，上返10.2定定驚都好丫

定大想頭得制？起碼唔好再日日西插丫

冇期望冇失望，唔好set咁快短期期望比自己，好打擊士氣。就算上翻10.2你又會放咩，根本冇意思，大家都係等消息，爆一爆

如果4月前都無咁就對唔上佢比個schedule
咁多少都要交代下咩事掛

報告數據失敗

阿斯利康（AstraZeneca）周一（22/3）公開武漢肺炎 (COVID-19) 疫苗數據，美國隨即批評數據依賴「過時資訊」，阿斯利康周二表示，將在 48 小時內發表其主要在美國進行的臨床測試的最新結果

大廠反應幾快,垃圾印度佬

14蚊pltr

印度佬可能唔志在美國市場

熊市正式確認

🐻🐻🐻

等funding等起廠

豬到瀨屎

血洗納狗

就嚟頂唔順

呢幾日d penny

呢幾日買咩都輸
做青倉派算了

而家走就白費心機等咁耐

清蒼必勝

見到呢個消息真係有啲想走
依加就算出phase3都好似無用
一句過時就收皮
大家點睇

等到4月初佢交eua application 就走遲咁耐已經俾其他美國大廠搶哂生意做，funding 又冇，第一水第一針又冇，感覺上佢專注做其他國家生意多於美國

睇香港就知ocgn 下場，科興幾廢都好都全力保佢，啲外國藥廠有小小事就收佢皮

香港個case除時仲要係bnt比人屈
包裝爛喎
扮有得比你選擇，之後整爛包裝

我覺得佢批，有第一針就會升，就算使用率低

有啲預感依家出phase 3 都唔會升

本身清左又入返，我抵死

批fda係會升
問題係p3 report唔會升
而且咁既情況，fda有無咁易批

離少少題，同同事傾開佢地咪有條友做過fda
但係果條友做過fda咩原因走無外人知
識人就好事炸喎，但係如果佢本身得罪人多比人踢走
.....除時慘過唔識

估今晚跌幾多

話說琴日又有機構調高目標價

浮雲

完全無人理
琴日出左都係插水

琴晚納狗咁西你望下羅素穿撚到

其實真係唔明，ocgn正路都追印度人個report，冇理由咁慢

好耐之前的增發就係呢間機構負責
間機構好明顯係假膠
彩佢都廢時

想增發又唔攪下個價

推返個12先啦

即走一轉

老實講，肺炎疫苗算係國家級戰略物資，有乜理由俾外國 dominate supply biotech 今鋪真係好蘑菇

睇怕機構都深套中哂伏

其實上次出完中期報告已經priced in jor，最主要睇EUA

又吹淡風

成日講到phase 3好似痾出嚟就有咁

OCGN SH討厭論區(10)之 永夜來臨

開定

要有耐心

已經開始麻木

山巴打算sh到咩階段，定到目標價就放？

仲話想增發價8.85

唔係我地吹喎
係新聞報az公佈三期比人話高時

精神領袖

過時

準備穿7.7

Azn 即刻有follow up 幾能快手

gameover

盤前又雞飛狗走啦

唔貪心，升翻11 12蚊我都收貨

成交量仲少過我個倉

phase 3 係出去學術期刊，過程審查嚴謹，az依家就係是但執最新嘅data出新聞稿，咁都有得比？

再加上佢都係受壓先急住出，你有政府/媒體出聲話BB個results慢，佢都可能即刻話幾日內出架

已經唔再開app

諗住入D call....係咪太住取...

30幾張係手
成本1蚊
現價.37

10蚊call?

15
我對佢過份有信心

7蚊了